{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 호텔 SHEJA (쉬자) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせには客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあることをお知らせしています。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルは払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのなので注意が必要です。 客室の物損や盗難時に法的処罰を受けることがあります。 予約特典としては客室でネットフリックス視聴、最高級グース寝具類、寝具類/リネン汚染時に追加洗濯費が請求されることがあり、スタイラーとヒノキ湯が完備された一部の客室、5M前方公営駐車場1室に1台駐車可能、東江サウナ1人チケット贈呈、朝食コーナーでコーヒー、パン、飲み物、果物がご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についての注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては客室でネットフリックス視聴、最高級グース寝具類、寝具類/リネン汚染時に追加洗濯費が請求されることがあり、スタイラーとヒノキ湯が完備された一部の客室、5M前方公営駐車場1室に1台駐車可能、東江サウナ1人チケット贈呈、朝食コーナーでコーヒー、パン、飲み物、果物がご提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 509
    }
}